   Привет! Я программа для редактирования моделей!
   Я работаю быстро (я очень стараюсь, честно!) и могу использоваться в автономном(ном-ном-ном) режиме. Ну или вы можете подключиться к серверу и тусить вместе с другими пользователями. Вы можете изменять модель, как угодно, а потом сохранить ее на сервере или только у себя. А еще при подключении вы сможете общаться в общем чате!
   Удачи!
	Авторы: Роман и Катя
	(Рома - бяка)
